好嘢，以前嘅連登返晒嚟了

綠帽 PO
廢UP PO
鹹濕 PO
假膠 PO
八卦 PO

正經 PO 就充斥住fake news、分化撚、失敗論、亂咬人。
以前啲熱門郁下都幾千LIKE，而家幾十LIKE都上到熱門。

大家每日返工咁辛苦，而家放工搭車時輕輕鬆鬆碌下連登吹下水咪幾好

轉咗去tg了，放棄連登仔

港豬回復正常

睇正經post入cctai是常識吧

而家全世界掛住細菌戰

有心既入哂tg

連登娛樂下算啦

有咩問題

好嬲

成人po 🤤🤤🤤🤤🤤🤢